大家有無同過有暴力傾向嘅人一齊？

好大陰影

佢對你做過乜？

一齊打場架先

你好唔好打？

會點

佢點打你？

啲有暴力傾向嘅人
好易好少事就嬲 發晒脾氣
當初我傻 仲以為你只係脾氣有少少唔好
但原來唔係

最憎d脾氣既人

脾氣差

你本身脾氣已經唔好
而對我 你更加係零容忍
好少事就可以大大聲鬧我 講晒粗口
同你一齊果啲時間 係我由出世到宜家聽過最多最難聽 最不堪入耳嘅說話
有一啲真係一想講返出口 已經出唔到聲忍唔住想喊

或者我有時響連登嘅毒舌都係學咗你
但當然你勁我十倍

分左未
一個願打，，，

對最親既人都脾氣差真係唔要得
想像唔到點樣對住佢忍成世 早走早著啦絲打

本身我脾氣都唔算好
但因為曾經好愛你
所以我會默默忍受
就算唔係我錯 我都會氹你

但你無珍惜過 反而變本加厲
你個人根本性格係好有問題

佢唔係毒打我果種 唔係一次性好嚴重拳打腳踢
而係試過好大力拍我塊面 打我個頭
好大力推我 試過有一次 佢發晒脾氣要走
我追住佢 佢好大力練住我頸練起咗我
我成個人離咗地（我好細粒好輕）

分
但佢仲有嘢爭我
我唔會再做軟弱嘅人

我好想唔會開post
我都想打贏為自己出啖氣

勞資糾紛？

血 不可白流
流多少 便吃多少

如果係就易搞喇

免費雞

無俾佢屌過囉 食屎啦你

雞都不如

Lm聴估

當街比人鬧喎

絲打我曾經同你一樣 但無你咁誇張
個時每講一句嘢都要諗過度過
好驚又比佢鬧
明明好小事都可以發哂癲
講嘅說話好侮辱 仲難聽過粗口
諗返都覺得好唔尊重好委屈

點解會打得落手
叫佢去睇下醫生

我改囉

試過好幾次 佢大大聲鬧我
啲人都啤住佢
太多喇 諗返其實佢真係有問題

同你一樣
有時唔敢表達自己意見 因為怕俾人鬧
所以好多時都唔出聲 唔開心 好唔開心
要卑躬屈膝咁拍拖 不如自己一個仲好

佢唔會覺得自己有問題
或者佢無咗我 佢先會正常返

聽你咁形容好明顯係佢問題
分咗之後忘記呢啲仆街

我唔比條撚佢含 佢插我屎眼

我ex又係咁 一開始同佢出街 人地撞到佢都會好大反應講粗口 想打個條友 個陣以為佢係間唔中心情唔好先係咁 去到之後佢開始發洩落我身上 好少事就講晒粗口屌我 問多幾句佢就屌晒我全家話我好撚煩 咁大個女未比人用咁難聽既說話屌過 個陣仲好愛佢 所以一直都忍受 去到後期佢真係身體上打我 好唔開心 比佢打完仲要氹返佢 最後比佢飛左

喱啲真係痴撚線 比我知身邊有咁既人我實揼柒佢

玩sm算唔算?

好想保護樓主

有啲陰影係跟一世
宜家有時啲男仔朋友大力少少fing 手
我都下意識縮一縮 有少少驚咁

咁恐怖咖咩

哥芝

唔好喊啦
我陪你傾陣
笑返

你忍咗幾耐？
我唔明點解會有人打得落打 佢係拍推你定點？
恭喜你脫苦海

咁似我中學女神既
佢又係比男友打
聽講有次想唔知做乜 我女神唔制比佢係地鐵站捉去角落打佢

仲有個之前識既女仔個ex又係暴力撚黎會用力整痛佢隻手又會死纏難打唔肯分手
大佬男人老狗唔洗咁對人呀麻

唉 平時連登串串貢
我都只係一個軟弱嘅人
依啲事令我更明弱者會好易俾人蝦

咁慘

被迫定自願先

你唔會見到 要係佢身邊果個先會知

拳拳到肉定點？

其實每個人內心都好軟弱
都會想人錫架啦

搵到一個肯真心聽你講野
會真心對你好既人
其實真係唔容易架

所以我都會對身邊既人都好好
因為我都鍾意人地會咁樣對返我

我反而唔明 暴力但又唔分手係咩心態
佢都有依種傾向 好恐怖
郁得手就預咁無彎轉啦 仲要整痛人

其實愛一個人錫一個人
點解會打得落手

見到佢唔開心都唔想啦

而且 有暴力傾向嘅人
控制慾同佔有慾都好強
你有少少唔啱佢心意
佢就可屌晒老母 有時仲會發好勁脾氣
覺得你唔聽話 唔乖

聽講佢男友初頭扮好仔係佢屋企人面前
但已經成日無啦啦發脾氣
一齊左陣已經會掉野掉佢
後來變到會用手mit瘀佢 最後會用拳頭打肚 聽番黎都覺得痴線咁都忍得到
後來分手又係死纏住 日日打上佢屋企

情緒仲會容易大起大落

點解咁有偽文青啲feel

呢種人真心唔知點解咁都可以拍到拖
你養隻狗都唔會咁樣啦
對個朋友都唔會咁樣啦
女朋友喎

拍拖初頭冇野架仲要正人君子樣 大隻仔黎

發覺好多大隻仔都係咁

拖咗幾耐先分到手
依啲人真係要睇醫生 但佢唔會覺得自己有問題 而就算覺得有都唔會睇 要面可能
你朋友宜家會唔會好大陰影

對外人唔會咁 最近果個先會知 未必咖無樣睇

好多人最大既問題
就係唔會望下自己有無問題

明白樓主 真係好撚大陰影
個個都話點解可以逼到個咁善良既人出手 因為佢個時做左d極無恥既野 然後打我 我忍唔住都打左佢
頂左呢條友兩年 分左手都仲係好大陰影 諗起就會覺得好驚 覺得自己都痴痴地線

初期佢成日係街少少事就發顛 又踢野又掟野
最嚴重有一次仲去我學校踢爆左門口塊玻璃搞到要賠錢
仲有次試過係apm大堂個到踢跌左個垃圾桶 個到勁多人 我自己執返起個垃圾桶 真係好撚委屈 勁驚俾人拍片 勁多人係到指指點點

後期就成日係屋企打交 嘈到成屋人都知 唉 每次諗返起同佢打交既畫面都覺得好恐怖 呢個人係惡魔

拖左成個月又一齊番 痴撚線
過幾日就分左 條仔又黎料

過左差唔多一年佢拍番拖啦

睇到都覺得好心痛……
我都諗起有好幾次佢都將我成個人咁低左 好大力練住我條頸
有幾刻我真係以為自己會死

咁你有冇講你感受比佢聽或者報警

要學識愛自己，先可以去愛其他人
好好愛惜自己呢絲打們

之後有講返 佢話好心痛 我心諗 收皮啦心痛你又打
差d報警 有次佢練完我條頸我鬆開左 拎起電話打俾我朋友話救命快d幫我報警 不過佢又對住我係到喊 我又心軟

當局者迷
以前睇lastfriends(講暴力男既日劇)都唔明女主角點解唔分手，但一發生係自己身上就
每次佢一喊住同我講冇下次我就心軟
我知佢都唔想
利申： 已分，但每次一諗起佢依然會好掛住

郁手郁腳都唔飛，等樓主上報

好似我對上個ex咁
每忍多佢一日返到屋企就更憎自己多一啲
最黎灑脫分手！

好女仔

我都有自己問題 但唔會咁樣傷害人
用暴力凌駕一切真係好恐怖

你最後點同佢分手咖？
我覺得如果夠打根本唔驚佢
但唔夠打真係痴線
好恐怖

咁就好啦 宜家男朋友對佢好好？

點解果時你唔報警？佢係咪打到你好傷？

點樣唔想？佢係咪有精神病先？
佢不知幾想 如果唔係點會做得出